大膽假設下黑警出水炮車其實可以訂架吸糞車噴返對方

如題